做人最緊要都係有自知之明，行自己條路

身邊好多fd都係中高產出身，基本上人地同你睇野既眼光唔會一樣，由細既教育、社交圈子都同你d屋村學校出身既on9青年唔同，人地根本唔會有果種小農思想，乜都鬥一餐，人地做既野諗既野都係專業，玩時盡玩，做野時盡認真，又唔會擔心同其他人關係，完全係為件事。

我呢d夾心階層出身，果種成長環境下長大既人，就算幾有錢，始終都唔會有果種眼光，始終都係鍾意食返肉餅飯，加碟菜心。始終都係唔慣d中產階級既生活，比錢睇now,中學都去幾次exchange,我覺得好浪費。你見到人地咁撚勁，二十出頭or18到尾就好撚勁，同你講，好多都靠父幹，人地係由細所享受既野比你多，屋企教佢既做人道理同眼光，屌，真係有幾多個由底層往上？有都係始終無果種氣派、氣質，呢d係扮唔到。

但要收呢班中產仔皮好撚簡單，就係行自己條路，用返自己家族捱左幾千年窮既基因，好似十隻牛咁勤力，完完全全拋棄自尊，用盡任何方法向上，唔撚洗理任何批評，贏曬所有佢地既野，到果日佢地仲係屋企同緊外國fd打機，垃圾。記住，我地唯一比佢優勝既就係，我連命都可以唔要，其他咩自尊etc更加無所謂，呢樣野佢地無得同我玩。

睇now都中產 你都痴撚線

Ching high左邊隻野
思路咁清晰